用緊7 plus 想換番細機

我想用番細機買iPhone 8 定iPhone 7好？

x, 唔洗諗

8仲廢過7plus

就係唔想x

認真呢？

唔想x

7+好冇用 想轉會

好用但我覺得太大

有無人啊比啲意見啦